夠薑除撚哂啲裝備同我隻抽

屌你老母，讓你單手單腳咪話我恰你

講緊打機